有冇人試過協議分手

我係絲打，拍拖就快半年，三星期前男友話行唔到落去，不過會陪係我身邊直到我畢業離開呢個城市為止。據我了解冇第三者，我亦唔係做錯事，佢話純屬係已經冇feel，不過仍然想照顧我陪我。

於是我地目前有個協議，大家係剩低嘅日子開開心心咁過埋佢。

我已經由超灰，變成接受現實，不過好多位仍然唔知點處理好，太過敏感，反而令到男朋友feel 到有壓力，諗太多自己又攪到自己唔開心。

身邊好多人話，最緊要我覺得開心，一見我sad 就叫我狠心分手好過。我仍然冇叫分手係因為我希望呢個人係我讀書呢段時間嘅回憶，我希望第時老咗諗起呢個城市會笑住咁諗起佢。我希望佢會見住我畢業嚟我嘅grad show。如果可以的話，我希望同佢去一次旅行。

真係好想開開心心。

有冇人試過呢協議分手？想聽下大家心路歷程，尤其是啲男仔嘅心聲。

個男仔想多個SP姐

算把啦依啲，佢咁講得岀已經唔愛你
只係唔想做衰人先話咩拹議分手。
唔想覺得對你唔住然後搞到自己內疚
咪成全佢嘅自私，陪你做曬想做嘅野到最後只會係你唔捨得。
利申 試過

分就分啦搞咁多野晒氣晒時間.
用D時間對其他關心你既人好D老豆老母好D仲有意義過
為自己私心做呢D晒時間既野